Dse雞part time問題

以前暑假做過下飲食業 忙到嘔人工又低
依家幾個月暑假想搵sales做
想問下其實要準備d咩 相拎返中學個張會唔會好奇怪
同埋係咪多數靚d比人請既機會係大d?
聽聞hollister個類全部都睇樣 係咪真？
咁如果要in依d係咪就咁walk in問就可以？

睇多d招聘廣告
一開始做下d易請人小小牌子先
之後有經驗 正常樣 都好易再搵

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎